{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 예해든키즈스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しており、リアルタイム予約の特性上、予約状況が100%一致しないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、ご利用日当日予約した後にキャンセルする場合は払い戻しできません。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。 入室利用の際、スパやジェットプールは予約特典として提供されますが、一部の客室にはスパがありません。 個別バーベキューは入室前の30分前にご用意いただく必要があり、その他の規定と利用料金があります。 客室ではIPTVとWi-Fiを提供し、グランドルームを除く客室では売店やコンビニエンスストアをご利用いただけます。 周辺の旅行先としてはアチムゴヨ樹木園、ベアーズタウン、ザラ島、アチムゴヨ家族動物園、清平湖畔、南怡島、ジェイドガーデン、プチフランス、エリシアン江村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで反映されますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約状況が100%一致しないことがあります。二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があります。また、ご利用日当日予約した後にキャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約となりますか？",
            "answer": "午後9時以降の予約は確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、スパやジェットプールは予約特典として提供されますが、一部の客室にはスパがありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは入室前の30分前にご用意いただく必要があり、その他の規定と利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiを提供し、グランドルームを除く客室では売店やコンビニエンスストアをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはアチムゴヨ樹木園、ベアーズタウン、ザラ島、アチムゴヨ家族動物園、清平湖畔、南怡島、ジェイドガーデン、プチフランス、エリシアン江村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 616
    }
}